[An/iOS] Fate/Grand Order [145] 業績超過大陸送跑車!

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[b][red]BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

1001完唔開post

春春春

有冇黑貞教友出黎話我知邊到報名

活動圖？

自己GOOGLE 好似係

又唔貼活動圖

呢幾日C狐又開始引我 是咪出左殺生院佢無咩安全感

無呢個教，你可以成為新教教豬

梅林是咪用script刷1001

黑白唔係同一個教架咩

開唔到寶具 世界末日

阿福教蒲頭

我有冇加到你 大腿

用bot呀

依家日版最好既首抽係咩?
同埋首十抽係咪唔會有5星

你咩id

留名

唔順便用bot開埋post

最好上淘寶買石頭號

唔玩最好

agger

你當我地貞德教死架

唔明點解仲有人入坑

我又遲咗
抱唔到脾

咁搶1001唔同開po既。。。
易得多

可能以為日版有跑車派掛

尊敬的御主，您好

時值2017，Fate/Grand Order繁中版手遊即將於5月18日登陸港澳臺地區。我們希望能夠通過繁中版的引入，向更多人展現Fate/Grand Order世界的魅力——在這裡能夠穿梭時空，與古往今來的英雄豪傑們相逢相知，攜手拯救人理於焚滅之災。

對於玩家所關注的問題，我們進行以下說明：
1、作為Fate/Grand Order手遊的區域代理，繁中版將在各方面秉持遊戲的原汁原味，劇情與活動將盡可能遵循日服原有版本的順序。

2、繁中版的付費模式將與日服相同，不會存在額外的付費系統（例如VIP等功能）。

3、繁中版將提早開放一部分實用功能與體驗優化，其中包括，聖晶石抽取將從一開始就設定為3顆聖晶石一次，好友系統預裝7+1職階展示等等。

最後，我們衷心地期待您能夠來到迦勒底，作為人類最後的御主與英靈們並肩作戰，共譜奪回未來的物語。

自Fate/Grand Order繁中版運營

此話何解?

前方是地獄

賭海無涯 唯課是岸

956,176,537 想抱你大腿

最後個短
三哥:明明係我贏ga 睇到有聲

無add到 無位了

之前加落d新玩家 都開位曬

睇完動畫先諗住玩下

壯哉我大黑白童貞教

呢位偷食既老公係未我地既巴打黎

拿講野唔好咁難聽

罰你唔准開寶具

有人又要食矛 希望佢仲有命淨啦 話哂都係花生店熟客黎

又一個俾妖尼姑迷惑心智

偷食要剪丁丁

屌又卡關
6隻無間斷開寶貝嘅狂職牛丸點打

唔明抽老太婆係咩心態

我終於感受到魔力不足開唔到寶具既感覺係點

搵奶光個d車死佢

點解唔用閃閃

想知偷食有咩感想

突然醒唔起佢

比L狐用腳踼
某痴線佬小心d

我意志好堅定 一符一石都唔抽呢個垃圾POOL

抽返黎比孔明開心下姐，話晒開國元佬

me too

55

我隻隻沙煩都唔係魔力開唔到寶具 想同佢地補魔

J尼姑啦講真愛

有得屌咪又係狗衝 講咁多

一定闊過西隧

咁你屌過西未

隻野抽係抽左返黎，但有排都唔升住

又要互相傷害

好彩無擺出嚟

問題邊個隻閃閃可以一開波就開Ea轟埋去
麻煩通知聲

轉咗 用完係到講聲 我要轉翻自己出嚟

怕乜野

敵宗教

黑貞BB會嬲

你老婆唔係女帝咩

屌 笑左

幾好睇

貓貓搵到盟友好不安好似係

幾近忘記仲有福教...

BB=黑貞
老婆=女帝

邊個開我貞德教拖
我一拳一個

聽講你叛教黎

C狐BB有我

我南丁教永不滅

我無抽到囉 我係指出左個POOL

仲有無ipad 教徒

冇

對你地班孱仔
我拎阿福支槍一槍一件

牙E寶寶

梅莉寶寶又改名

同嫁王補完魔力終於開到寶具

洗唔洗貼BOX以示清白

又踢爆😵😲

三藏係唯一清泉

NTR大會

南丁先係

得me 從一而終

有冇ching有研究scp

我先係

南丁南丁

有阿福就夠

兩個都係ok?

兩個唯一

有

scp基金會？

我係入面做野 俾人研究算唔算

中文廢 唔好笑me

入面D研究員都痴線架啵

還好啦 佢地成日放我去同682玩

日日攬住053訓

又屈

精神攻擊

NOBU

做乜事畫到裙帶菜成個boss咁款

我記得有一個係劇本同教育卡通
兩者都係培訓既好道具

果個妹妹仔我有時都見到佢 試過同佢同682一齊玩

有冇人有打bb劍石果關 掉率如何

682係屈機既。。。但唔驚嚇

屈我叛教這樣對你有什麼好處

人類惡

人類惡始終係人本身
我記得有一篇係傻西博士放佢出黎同其他scp玩

有無收容物簡介

D級員工
日日都生存遊戲咁

又可以屌下人

好多啵，自己睇，講5曬，睇5曬

以前K島wiki有少少

大陸網好似有中譯

尼碌清又中。。。唉

我記得有隻係Able定Cain同682打 可以好似金閃個王財咁掉d武器出黎

唔知scp的朋友可以看看簡介

真係有架

屌你教主

你都係當佢同衛斯理差不多世界觀概念，可能有又可能冇

貓貓整D野拍得住C狐bb不過落好多紅蘿蔔

內容係虛構 但世界上真係可能有呢類組織

新post留名

當故仔睇下都幾過癮

魔女C.C.係咪死左？

絕對係 佢由不同網民寫成
有好多不同世界觀同宗教信仰
有可怕 有溫情 有色情

梵蒂岡咪有呢類野lor

053

成日同魯魯修放閃

由我中學開始睇 過左咁多年都仲未搞得掂682

咁都係得溫情同色情借

遊戲台個POST

出面有個post 同你個名好似

me 千年不死

訓教都唔除鞋?

拼圖巴打話你叛教走左去抽尼姑+叫春

你掛咗船長

其實除唔除到

我呢啲係刺探敵情,知己知彼百戰不殆
叫春係因為任務失敗既悲痛

蘑菇再整理一次今次活動時序

我對叛教既人。。。必然會追蹤到底

重自稱教徒真係人唔笑狗狗都伏

同教主借龍娘過橋抽金閃
之後叫春抽唔到龍娘有乜分別

抽唔係問題 叫春先係問題

岩聽

我見唔到你掛閃閃

唔忠心既教徒同發情狗公有咩分別

分別就係教主借龍娘過橋,我唔係囉

薰課左幾多?

729,433,867
5位
小薯求加

巧立明目既叛賊

為左本命課金 抽唔到 叫春冇問題
唔係本命又走去抽+叫春就係問題

返老家睇

8pack 諗緊繼唔繼續

收聲啦你 你懂什麼

唔係好明拉妖把聲有乜好J

你夠膽話我唔識？

喂又選擇回答,我上面應左你囉喎

情意結
有幾個角色都係佢配又中意

有咩唔夠膽

我一教教主

幾可見田中有呢d 角色

侍奉部冇乜人去抽
開會一致評定呢隻唔值得

又如何呀,大把人自稱教主啦
之後人都唔見埋

明明就係一隻就周圍亂咁發情既狗

你叫個條友食屎啦
一開始都好地地十卜佢
屌

侍泰部一人會議牙屌梨

我就行得正企得正,即使被屈我都無懼

又有商機今次做優惠 花生買二送一快D黎幫襯啦

來1pack花生

行得正企得正邊會有位入

你成日都比位人

背刺...我？
戰術黎

欲加之罪何患無辭

黎多謝客官

雖然睇唔明 但好似好勁

你唔中姐

下次應該賣埋可樂

咁。你有冇抽尼姑pool？
有又為何而抽？

為左黑A
唔中就算
唔值得為黑人課

為龍娘就應該中左尼姑啦。。

ching心水清

為左增強我貞德軍既實力,尋找新既戰力

教主番左黎？

story pool多鯖得多啦...有故事限定啵，個到幾隻架

抽限定pool⋯⋯為左乜？

Show Blocked User - 小剛碌大鋼蛇
收皮啦

寶寶好波

雖則我唔係白貞教，但都對白貞教感到可惜😔

限定pool唔為限定角抽，你去呃街邊丫婆定呃自己老母比人屌丫清

反問咁點解我唔抽得限定pool

屌你咁講我抽咩 pool都叛教架啦
大字威啲咩

幫唔落

係，吹牙

聽講有宗教戰爭

吹你唔脹,呀教主呀,咩教呀?
你有冇抽過其他pool呀

屌

實抽得嫁

你抽野係漫無目的咁抽既咩

抽野前自己無目標？咪呃自己啦

我問你，你抽限定pool個目的係乜呀

為限定呀

吉姆條柒頭連本野都無睇過
淨睇柒文都夠膽衝去柒

就算係為限定,又關叛教咩事呢
你話你自己一教之主喎,有冇抽過限定pool呀??有就收聲啦

懶係中立咁

為左妖女咪妖女囉
做咩講到自己好委屈,咩鬼大義咁
簡單一句:我愛大波蓮
咁咪得囉

信自己 未出冇得抽
我有抽其他pool

ys ar

呀而家又講信自己囉
威呀威呀

人地一泄話唔抽就唔抽
你睇下你似乜

屌你9up都唔俾呀
呢個po十個有九個都9up架啦
咁撚認真我咪陪你地囉
我又冇所謂既

屈撚完未呀
我有講過唔抽咩?
你搵返個個留言出黎

你聽過我講信其他教咩🤔
係你自己衝出黎話自己白貞教再on99去叛教有位比人入

下次整埋爆谷

點解貞德教抽其他pool=叛教?
咩道理
我又冇好似某教主咁話為左龍娘去抽

賣爆擊星星

捽星星

我認我鹽濕

柒到唔識形容

認啦認啦

我輸了
你可以任抽了

對我黎講你抽乜尻關我咩事

我只係想話你班話明自己忠心既教主教徒

根本得啖笑

小剛巴冒犯你不好意思

但我係話在座各位話自己忠心某教又去抽其他pool，都係垃圾

真係唔係針對你

7s me

第二次回帶

青wow左

信長巴你9點半掛多次閃閃oj?

你成日淨係用問題答我

咁我反問你

白貞教既教義係乜

點解其他教徒唔抽呢個pool？

又宗教戰爭

審判叛教者

咁都有世界大戰

玩下借。。唔係大戰
宗教討論

抽其他pool米抽其他pool lol
抽唔到非本命 唔好叫春就得

人地本命師匠 抽左一年 幾十pack 叫春米冇問題

呢樣我唔否認。。。

博愛教

白貞教從來都冇咩教義去限制教徒,只係大家都愛貞德擁護貞德唔受其他教惡意攻擊而組織起黎既教
其他教徒抽唔抽我唔理得咁多,事實最後有幾多人冇抽我亦唔知

而家人地話唔俾抽其他pool喎

其實係抽得其他pool既

珍。。。

咁都要嘈

Ccc堆set先抽姐

點解唔抽得其他pool？
抽完唔好懶地硬 叫春米得

女帝教歡迎任何人士
可惜無人信奉

又有野dl

博愛教歡迎任何大腿

你有冇睇人地自我教教主留言架

福教

咁快完啦?
2邊花生都完左

balaBleebalaBleebalaBleebalaBlee

一句講曬未又係為女而抽

起個教名出黎擁護做乜

講起惡意攻擊白貞教🤔

咁我的確有理由清算你地

當日我屌白貞垃圾個時一泄巴一人對抗我你班人去曬邊🤔

教義？宗教？咪講出黎引人笑啦

你只係中意人地對奶咋

我同一泄由頭到尾都冇agree過唔抽得其他pool

薰

一拳一件

未完，重要讚下你

點解我冇印象你講過？定我睇唔到？

我咁岩唔係度啫，我係度我屌柒左你10世啦
邊個講親白貞壞話我一定第一個出黎屌柒佢呢樣野以前係高登都已經路人皆知 莫非係得你唔知

line谷個單

你起到

我咩pool都會抽下
但係我心系阿提拉

個line群我入黎個時已經係死群

咁都有得嘈

有茅清一齊挽台伏 禾巧想要5星saber lily牙

係真唔係呀

咁我試下先

戒左攻擊別人喜歡的角色一段時間。。。都係不了

其實除左5星之外仲有冇其他改動?

最多咪係stat.直線上90，你荒佢會buff技咩

屌真係欲加之罪，我根本冇入line群

你入後30秒左右發生

我屌埋你老母啊你老母就垃圾

我重記得栗山乜乜乜起我冇留言個陣明正言順起個pool講話我

咩屌得就要預左比人屌，類似係咁既說話

所以上次佢入黎先話要咬斷佢碌尻

Ff寶5左lil
Fd list三巨頭外，有兩位大佬都5左

又更

好似有d印象
好似就係個時知道一泄巴係白貞教

然後me就入左教

一泄之後係直接放上po講既

個時po D人未認得返係你

家下過左去，真係講乜尻都得

不過都係個句，上邊D野5係攻擊你

閃恩教表示：俺の愛は…無限に広がる大宇宙よりも広いんだ…

冷靜冷靜
過左去啦
呢D我唔會再講出口

直接卡面多粒日一 乜柒都唔改

咁好on9, 仲要高cost左

有冇我份

靠白貞打bb

台版儲值即送Grand Archer阿拉什
6星 20cost

你係咪鐵丁
鐵丁同ff

20費
出0費英仲好啦

仲諗住啲yen今日會跌穿68
點知升左小小

等睇食相同英有得加埋攻擊

唔係

20 隻野勁最主要係低費同自殺

我找數果陣65or以下就得

找數?

一泄千里有冇好友

有一個位

買膠

交贖金去贖C狐bbs番屋企

幾時出Tamamo bride

FF好啦

換裝系統
要課金買

等今個月C狐bb出土人就可以幫佢換婚紗日式同西式我都準備好

課金買太仁慈

VIP 10送種火

課金就有唔洗抽即課呀

課金抽碎片合完再抽

唔撚是掛

唔使合，不過1%中5星換裝，但幾十隻分1先中到c狐

課佢老母

咁都有得戰

仲記得有會然saber教唔30 saber
Ipad 教寶5 csor先
不過力架教都無30紅A

一句講晒
打和!

帶狗都棄假狗

如果去米青個啲訂好似影響不大

錯手del埋絆十禮裝先慘

AMIAMI同AMAZON

我一直都好忠實咁支持貞德,有人質疑我我條氣唔係咁順囉

呢個真係慘絕人寰

岩岩更新左啲咩,點解無啦啦更新

食左姐

更新BeastIII/R既圖鑑data

仲撩起人傷心事

放入肚先係愛

有冇講過俾邊隻食咗

戰爭仲長過攻略

一早要做啦屌

好似當錯左情人節D朱古力食埋

等緊肥料up先食

通頂溫書，岩岩考完兩個final
不過又錯過左加罪歌既機會

100個禮裝倉塞滿晒.....開5個位又要50膠咁貴.....

拉二表示入場刷野經常畀個老虎機打斷佢講野

終於突爆張沖涼盾G

抵啦 平時開技招都咁多嗲

rich

1000膠一張個張呀

EVENT冇送錢咩
點解又冇晒

去玩陣ps4 推得咁鬼快

錢點會夠用

邊有咁大

哦 出哂汗果張

我好鐘意聽 每次開都聽晒先開下一招技

我d龍汁黎

差所長齊 之前mo換

amoled同垃圾有咩分別

點解唔跌心

之前換左所長冇換盾子,有少少後悔
雖然用既機會唔多

學妹係大喎

淨係換左兩張人權禮裝

遲早都有得再換

咁又係 想佢出新裝多

唔似會有,加錢加經加絆加master禮裝經都齊晒
除非佢夠膽出加金肥數量咁好死啦

有冇作者名？

@untsue

吉姆上左水...係咪有人要binc

第二個po比人屌到潛返啦

潛嗰個post唧，唔使追到呢度嘅

訓左陣
又過左去開火
係精神既

咪出 我開唔到寶具

3rd完場不可棄

點解要抽

呢位出至百度既智者解比你聽

等出呢個劇情薄本

我就一早認左貪佢夠淫賤先抽

[black]依家同梅林一齊比某人罰緊跪玻璃[/black]

痴線佬

果斷入教

抽番黎放入保管箱

抽色尼姑沒有罪, 鍾意淫賤既有什麼錯

抗條毛咩
J就J啦
好似扶清咁 講到明抽翻黎屌先係真漢子

小剛隻嫁王咁廢

我就唔怕認自己咸濕既
扶青教落G唔屌要黎做乜
唔講住梅林話有殺氣

得寶1又冇升技,係咁上下

係呀寶寶

追post見有谷
又搞小圈子

我屌穿你個西呀殺生院

老太婆 不了

人地二十代
定係你想講ascgchhxhgzhchlvjx

屌得開心D

好開心

發現好多人隻嫁王都係得寶1

牙牙牙牙牙牙

想g 點解你又抽

比錢叫雞不需理由

窮丁抽一隻已經破產

我貪佢廢先抽 慣左

嗯

笑左

想問下
我send左mail去gear幾時會處理

哈哈

唔知C狐bb鍾意和式定西式呢

中式

和啦 我鍾意和

溝埋.......丫笨

白無垢

頭開唔開番個位俾狐耳好開左好似有D怪

又得

廢事佢諗起以前D傷心事 不了

變妲己 家變

更新左d寶具?開極唔彈

得米啦你

睇下fgo幾錫你...
重唔課多幾pack多謝佢

呢排都幾乖 無變傾國Mode既跡象

出左Fap之後等睇動物台日經fap vs fsn/fz

可能頭先單data fix埋

所以交保護費係有用

唔關事
係我頭先打左去同咸川講叫佢快撚d搞掂晒佢

咸川有派人mon po
你話彈寶具即刻fix

一直都唔會彈

你睇扶清幾有face

所以話咸川幾錫扶寶寶呢個大股東

24會接活動定養生呢

養生啦好嗎

種火半減

ok

快點

帶埋qp半減得嗎

我想要錢半減

g持

種火人半減

大成功雙倍啦唔差在

直入2周年啦不如

唔好咁啦

俾我抖下

你當咸川係大介牙

你老母d術秘石就夠升多招

奶光/酒吞/布姐

兩條體一粒術石
一粒心都冇

咸川話咁多人G持佢
之後QP+種火+FQ半減,有得用綠方換金果

佢真係開左膠換果我以後吹奏佢一世

1000膠換1銀

哇屌咁你送返30石俾我好過啦

收島風
24號之後鬼島復刻
跟住夏日活動
再之後係贋作 黑貞

明明接住係1.5 2章

最多都係+12

今次一定要試下抽奶光

係都空境同saber wars先

抽多pack就有+16

成班FF 係直接FAP活動出女帝呀

係改良版西遊記活動

咪呀屌,呢個好撚垃圾

我加12會有輸嘅風險

想突滿狐之夜之夢

點

所以咪改良版囉 至少改番D裝兩邊都用得

D石拎埋去抽methlilith同06啦 留係到都冇息收既 錢再搵過架姐

新手無玩過 淨係知蔵蔵蔵幾勁

贏硬

黑貞果關用到3星子安架 但係冇人刷

對奶係幾大

痴線 撚有錢

呢位清識貨

差隻06姐

4星好難中

居然仲未有人貼小島張兔女郎黑貞上黎

快啦

單打Caster入面真係無對手

搵到了

伊莉亞係對手 但係唔入流

鹽濕仔

正

書中角色同理論都可以做英靈,就奇怪緊點解冇電影英靈

上左幾個鐘堂又有UPDATE, 有冇人知UPDATE左D咩野

抖下啦
半減活動算啦

咁會over左呱。。。同冇神秘性。。。勁極有限

草左就黎200張禮裝肥

BERSERKER RAMBO

羅生門夠養生

個排 食完野冇野做 就成日走去桶童子一槍

SRWZ3 十大最強機
笑4人

依家仲要有奶光 雙特攻切菜咁切

知名度補正
唔講版權問題,理論上係咪阿寶都做到英靈?

考完試wow左3，4個鐘
日記更新左

新人類EX

連我老竇都無打過我A

成個Seraphix得個爛仔無同殺生院扑過
但佢就犯最嚴重果樣錯誤

新人類得A啦, EX要比加奶油

應該有招直感EX

咁捷度係乜

都係EX

人類總是重複犯錯EX

咁馬沙應該得B至B+
不過有招軍略，魅力之類個啲全體技

係全體無視性別魅惑

阿寶
騎乘EX
新人類B

CCA最尾狀態就A+

咁樣好似好啲

即係fgo既殺生院=神父
魔神柱=柒閃
唔知有冇理解錯

以後開多d日經post 先

你用咩方向理解

G持

十卜

36turn 幾快下

寶具是咪呢招

老虎機嘅存在意義就係衛士戰果陣幫手，拉CCC派BUFF

呢招better

馬沙會係點？

寶具投擲亞古哲斯

即係冇魔神柱上身神生院就會係善良人
不過個醫生又會係乜水

紅色有角三倍速

技能:
紅色彗星EX
新人類C
戰略A

監視器香咗

你指活動劇情如果殺生院冇比柱上身會係善？

職階技能
機械D野唔識咁多
監視器香左

馬沙同你有仇牙

黑色三連星三位一體當一個咁出

戰略好過軍略架啦

係

出G高達個東方不敗就正
騎職,寶具盟主高達

佢本身已經係英靈奶, 佢自身已經可以打爆GUNDAM,
寶具係CALL風雲再起出黎

徒手拆高達EX

係
蘑菇講埋，如果桀唔知乜無上殺生院身
就算係果D極限狀態，殺生院一樣可以令班職員冷靜

☆☆☆
唔知有冇講錯

殺生院個性格本身就係善
只係對像全人類，對佢黎講，人類就只有自己
所以有冇比柱上身都係扭曲既人黎。
同時，魔神柱上身影響唔到佢。因為對佢黎講無乜所謂（包容大愛），重感化返魔神柱轉頭比返力量佢

結局係完全一樣
佢都係絕對既人類惡
只係有冇柱咁解

殺生院1技1LV已經加30%NP

霸王電影彈做寶具應該會正好多

英雄王用王之財寶射佢,佢就響D武器上面跳黎跳去

原來係新資料
我又錯了

屌完西入聖人mode咪冷靜

無知一問。。。點解殺生院可以令人冷靜到？唔係本身既存在/本性已經令人瘋狂？定係設定黎無得駁

日經 學妹幾時有得絆10

睇資料話係令人傾慕既體質

跌左張扎比 可以+13了

佢識好多佛門交合咒法

唔關呢D事。。。讓扑野唔同識口遁

識

公廁?

收到風假架d奶

掛殺生院都唔掛MELT果D都唔知咩心態

冇囉咩心態

人各有志 你猜不透
早日del fd就是了

加左扎比子隻殺生院都ok既

扶清厭寶具太r所以升3技先

黑杯啦diu

4 pack連四星英靈都冇既苦主
邊個話抽四星易架

娜G你快D走牙 無性嫁班人

最主要係其他技好廢

又跌多張扎比

4星都無又慘d既

活動期間費事用黑杯

50np應該最實用

我都想要隻黑人衛宮笑下人

1下加到100np冇乜力其實都係笑話。。。

招寶具r痕咁話加佢加一萬np

3技只係扣血, 唔係停1TURN, 係好實用

最後都30架啦 是但啦

藍卡可以用次數取勝

L狐BB:

開得多會彈

仲彈緊咩

有痴線佬已經絆10 妖尼

老實講，依排我都彈驚彈得多左
睇怕真係要換機

安徒生故事書

殺生院絆10要1,705,000絆
一場最高絆大概係1,200絆
要一日打一千四百幾場

冇晏晝咁誇張 但都係會彈

食卡士蘭都唔掂

有錢就是任性

b巴都好似唔知一日定兩日絆10左土方

全職fate 高

差唔多一分鐘一場咁打足24小時

依個已經唔只係錢嘅問題

好似睇唔到人地絆幾架wo

兩日出絆裝

( Show Blocked User - 恩其都 )

人類總是...

睇佢冠位神典招技咩cup數未得

恩寶寶

掛住絆裝好難唔知喎

邊關一場千幾絆

我打終章魔神柱個陣一日百幾二百場已經係極限

邊個再貼女裝男人 我就...

打活動BB面d FQ
用fd既一張突爆絆裝已經有一千絆

第七章野豬 新宿刷心個關 用兩張學妹裝+50
1029定27

第一個是咪巴打？？

頭幾關要點先開到
果2張卡都換唔到

我好似有佢fd🤔
見佢迷莉就del左了

迷莉都要del 屌牙

橙牙

寶5多數要課多過200粒石頭，太不理性了
早del早著

肯喂杯一定係好男人

唔見得you係

隻莫又唔見佢喂

Fd list有三個人寶5左 應該有個係巴打 但係唔知邊個打邊個

del曬未知囉

收到風神父想開台 有冇手足教路

OBS

神父智力咁低唔知點教好

識HI LIKE未???

快啲噤入去聽吓龍娘美妙嘅歌聲
再順手加入龍娘教啦

想問呢度今朝係咪有巴打用I6仔瘋狂彈APP
點解決

唔係掛

now新教豬係亞衣寶寶

Horrible

龍娘教嘅大門永遠為大家打開

咁複雜驚神父處理唔到
加埋條56k上網線

一啲都唔恐怖架
龍娘教歡迎你

煩膠 不了
個模組係整得唔錯既

極度懷疑bb手關只有術秘石

唔是你諗嗰啲

回到家了

懷疑saber關連劍石都無

講真, EXTER埋角色歌最好聽真係龍女個首
仲要係伊莉亞作詞

我覺得c狐個首最好聽

鐵拳聖女果個係咪巴打黎

有FD係咁彈想問下
而家試緊DL DATA

講得好

放棄

點可以受少少打擊就放棄 想睇

教豬其實去左邊

千和唱歌好聽 , 但係狐個首歌麻麻地

係咩 我覺得個首幾有feel

個人感覺ONLY, 主觀角度

新人留名

死開啦天草

奇奧墳add

睇漏眼

主線初期應該唔太需要令咒？
用開咩

岩岩升lv 有一個位 有冇人比我抱下大腿
171 433 025

啱啱仲諗住加你，點知有nigger

?

點睇都係冇升沙煩

唔好啦

咩關多type I 怪？

新手加左，橙字
寶五csor之前都會玩落去

加咗

即係寶五左就唔玩 ？

加左

恭喜

寶五左先算，反正有排先復刻

無石揸手 好無動力

iphone6
去完apple care 換翻新機之後開親寶品都彈app.. 明明之前部機乜事都無

係咪最近update 左定要換新機

added

完 ip6換新機啦 一年前已經玩唔到

終於靈四弓凜

新手求大腿carry
696,631,712

喊出黎 睇黎新ip 出就要換 thz 巴打

Galaxy Note3仲玩到
不過自從依個活動開始之後彈驚彈得多左

仲未開始打個活動。。唔知趕唔趕得切

冇意外之後打Beast就攞BB出黎

一定得啦
我都係星期二先開始打，
家下只係爭BB絆三同靈基三兩個任務未clear

新手開左位無耐，怕練度唔夠，最近幾日剩係種火

齊隊就3日內搞掂

我e家要開始刷肥比BB

冇留肥？

要刷肥比BB 妖

一早餵哂

好眼訓,早抖

BB 1技要10 其他6就得

比哂my waifu 鈴鹿

殺生院01透左條t back出黎
好撚淫

3技有多餘料既話都值得10

點解你地咁多料

係時候 試試佢

就係貪佢淫先抽

等老夫出手

幹爆那淫婦！

抽唔到新鯖就自然多料

BB料好抵升

乜都無 褲穿窿

升BB 瘋狂大成功 神奇既事情發生左

手頭上得一隻月癌
點都要升下

唔洗煩啦, 一早比我收服咗.

BB本身固有技都好好
對魔力B 道具作成A 陣地作成A

試下派去同盾子C狐磨淫尼，好夾

頂睇錯, 原來BB要去到03
又要繼續刷

星期日先打活動算，繼續種火種火

新手有黑貞#oh橙字add

我都係喎
靈二 大成功
靈三 超大定極大唔知乜

40隻金就輕鬆完任

多謝營運

睇殺生丸絆4話佢變左AE體內仲有魔神柱
點解天文台叫到佢黎

old曬news喇ching....

今次隻野好撚惡
做死IT狗，用WIN小心

Thx 巴打

咩野?

病毒or 勒索軟件？🤔

WannaCry？

頭先先中完一個好煩既malware

勒索軟件，而家全球爆緊煲

新聞

有冇用緊Windows Defender 有Bug可以remote execute command

你sure係bug?

fate po咁多it人

讀IT啫

唔敢開電腦

準確黎講叫返vulnerability囉

免費拎最後今日

睇唔明做緊乜。。。

intel外星科技
一點一中招（好似係

Show全世界邊到中wcrypt

邊個夠我毒

R洲同台狗好似重災區

原來係講緊shut down左英國NHS果個ransomware

Microsoft好似之前Win10咁強制update唔得咩....

尋晚番到黎先見到部機要我更新 彩佢都有味 WIN10

勒囉屌 我即刻換哂全部全部HD

豪爽到...

今日開過嚟玩都無事
其實係唔係正正常常無上啲迷網就無事

咁多年黎都係上個D網, 廣告就全BLOCK

唔亂鳩咁CLICK野，有ADBLOCK冇咁易奶野
因為有時D廣告都有料到
牙JOE果時試過幾次

牙joe除左廣告有料 個二手區既圖都有料

AD有陣時會搞到播唔到野 佢消埋個影片
有用緊AD, ADPLUS , UBLOCK ORIGIN

其實事但有幾條友比$300 bitcoin解鎖都發達

0成本 同大陸電話廣告一鳩樣

呢套野應該work

隻野好煩係咁拆buff,點打

係300美金價值既bitcoin

慢慢打

有冇弓呆FD子

你既BUFF唔可以多於4個

好似冇
個個都掛閃閃,月神,信長

冇金時？

我DEL左自己個分身加U

屌 原來係咁 等我仲諗住$300 bitcoin咁多

未練好堆英靈幫唔到你

電腦白痴表示唔熟識病毒呢d野
但聽你地講好似好嚴重

今次衰過病毒

window 系統漏洞引發既問題
好似3月已經fix左
不過實有一大班人唔燒到埋身都唔backup又唔update

我Win10係Win7邪轉正 長開update

個漏洞係一早存在定 某次更新後引發先，
我等睇news ms 又比人告
win 愈更愈累贅唔係第一日發生， 我唔想更新完全有理由

返新工更冇時間練
真係想將個ac借出去搵人代打衝主線+活動
新工嗰度好多cam偷唔到時間

Win10唔好用
個次佢強硬幫我由7上10已經搞到我吹脹
仲要我個win10間唔中中bugs

屌訓唔著覺，我好想訓覺

爆果刷兩場就瞓得著

我都訓唔著

btw呢隻之後仲要打幾多次
狂牛丸打到人都癲

呢個位弁慶應該同佢攬炒左

前日通完頂溫書，諗住尋晚早d訓覺補眠
鬼整訓左兩個鐘都冇就醒左
想訓都訓唔返

[F/GO][閒聊] 奈須日記 5/12

今次活動事前

長期失眠 有時要食藥先訓到

做左幾個月廢青既後遺症 一番工果陣就想訓

有無人覺得出面好亂同嘈，一堆粗口互駡互相批鬥post,兩個星期不停強姦，亂倫post好重怨氣

agger
我寧願去睇波台D人反水仆街 或者神父比人丁擊

神父

最近幾晚都訓得唔好

呢到清泉

新玩法 Gold Edition Year 2

妖師姑 妖師姑 妖帥姑

唉 字都打錯埋

岩岩屌完

趁人少貼多張先

好撚正

Gold edition仲有年份分

師太我想入你個系呀

頭上2隻牛其實係可以拆走

諗起都覺得好笑

キアラさんとセックスしたい

風吹雞蛋殼
阿塔 乜又係你呀

真漂亮呢

搞到唔敢開電腦

好色情好鹽濕

好少上，電腦家陣都係開黎youtube 聽下歌，追下新番咋

隻野講到一開機即中咁

standalone 是無敵

我都好驚 部notebook 雖然唔係成日用 但有我啲證書.jpg

奶野既特徵係咪開機就會pop up叫你比錢解?

其實殺生院無變化，點滿足其他人年下/fbi嘅興趣
係咪要靠fbi救世界

唔係應該一個就包晒D DLC架喇咩

唔關開機事
係佢加完你密就會叫你比錢解

咁撚癲

有BACK UP習慣就咩事都無

習慣左裸跑就好自然會識得KEEP住做BACK UP

次次用親jack 打r職，個種打星既清脆聲真係百聽不厭

屌 唔想買過部電腦

做咩事呢

中左獎?

Fbi都屌埋一份啦 邊得閒理

鎖左仲好 係時候換部機

磨到35萬
開寶具 回血 40萬
LOOP
一個爆擊帶走人地隻90LV安(變)徒(態)生
玩撚完

洗機咪得

狗衝更新

上少D XXX啦

都話唔關事

都未鎖我不過C狐bb 圖真係backup定好d成部電腦呢樣最重要

我合理懷疑係微軟請hacker
迫你地班唔更新既人走去更新

Up上cloud些牙

又逼人升Win10 呢個垃圾system

自私丁

真係鎖左又無BACK UP
係GE話就只能夠放棄D DATA, 然而DATA係最值錢
唔好諗住比錢, 比錢真係解決唔到, 無人可以確定比左錢真係可以解到
BUT你可以上網CHECK下有冇人已經解到個條KEY然後放左出黎
有D舊VERSION GE真係會比人解左條KEY然後放埋出黎等人可以救DATA GE

唔上WIN10玩唔到GEAR OF WAR 4
食屎狗

抵你遲下比人鎖

咪玩啦，點閪都唔會咁樣搞鳩dx醫院囉

唔知公司d電腦點 我好似成年冇更

未有 我平時有自動更 但係最新果個又唔係佢地講果個 好驚

岩岩係果邊個post度見到

笑死

公司個D 求其啦

無鎖就拿拿林去買隻external黎BACK起D野啦, 平時唔好插落部機到
有野要BACK先插落去BACK就完抽番起最穩陣, 我自己都係咁做

好似裏面仲好掉過BB面

放Tamamo 7 就原諒你

其他7隻真係好少圖喎應該十張以內

Btw放工番屋企先up

小弟用緊呢啲 而家應該練咩好
打唔贏拉2

哦 原來已經更左四月果轉 但係我五月果轉更唔到 當冇事先啦唯有

上個禮拜更新咗
好似有個咩創作者工具window更新

正路四月更左就應該冇事

想刷劍石又冇人掛閃閃WITH櫻裝

我10左3技先

1技真心勁

me有 043495669

又飲左D咩奇怪野

邊隻拉二？
第六章既話帶好友既山翁/B叔，靠學妹放盾。

淨係回血都抵

從來唔做WINDOWS UPDATE而且長期裸跑GE我表示, 一般市民GE個人電腦其實無咩特別值得去HARD GE價值
無咩好怕

4 turn回3千 解弱體 再防1次弱體
根本就係全驚最強奶技

冇咩用，1，2技緊要d

我最主要都係得d相重要
backup完已經冇野會再威脅到我
d gal d片就由佢啦

hack中個陣我諗你會講第2句

HACK中未洗機囉, 有咩好怕
我部機D DATA有2部電腦袋住, 仲要另外有野做BACKUP, 真係由得你鎖飽佢
係有4,5個鐘打唔到機會叫下春咁解

宜家根本就唔係睇你有無hack嘅價值
只係漁翁撒網是鳩但hack再是鳩但鎖

仆街，部腦已經有幾個月更新失敗
見win10 on99咁就唔想再理

window 用戶群夠曬大
1千人個有1個肯比錢解個hacker都夠fatfat

我淨係拎黎睇新留同youtube 唔好搞我得唔得

個個都有寶5 5星 喪心病狂

我得一隻咁大把炸

我強烈懷疑殺生院招寶具係bug左 少左一下8千左右既攻

仲有冇位

無有錯

有 自己加 有幾隻長期沒玩既人 我留在係度卡位

發現人狗線已經推到去有冇5星寶5

屌都唔好刷既 番去屌毛好過

部XZP一出立即換機

見到銀時又換左閃閃櫻裝

屌你老母秘石法師

殺生院真係好撚淫 真係要每日屌佢一獲先得

成日打我隻船腸 係咪弱智

幾時有啲咁嘅事

冇錯

200石後

幾時強化船腸個樣

一獲咁少啊

我見到銀時隻lilys掛緊加跌裝我就知佢已經打到5張櫻裝

好腰好腎好男人

罪哥都掛緊啦
我夠掛緊

又要諗換唔換狗肉

DLLMCH

你都得1隻
你d saber 唔係寶5哂咩

個呂布關唔刷真係對唔住自己 過埋今次活動唔好再叫春冇素材

狗肉都唔換
一個月已經比佢限左得一套, 有EVENT比多套你都唔換

成個倉都係

無人叫你拎出黎架, 放係禮物BOX, 要用先拎出黎架啦

我有都係食哂
5星餵完餵4星
一定食得哂

依個係, 大把咭等緊食狗肉

發現清係超級非洲人 咩角都無 咩角都唔洗升
料又齊又多
連狗肉都多

依家唔刷又會變伊莉亞

睇過扶清個BOX
真心依幾個月都無中過野

old new is so expensive

橙 叫神父送D石俾你

從來沒我份 3星當做例行 我慣了傷心

有圖有真相

你好多5星wo

淨係依一頁已經17pack

幾時先黑貞復刻

希望唔好咁快，剩二十九粒石

17pack 咁多5星

17pack 8隻5星 未計寶
都唔係太差

幾時先輪到奶光呢

全寶1 一隻福袋呀清

成日迫害我 話左我真非

希望唔好復

明明3月先中完舊劍

出黑貞 泳裝

gun，想抽水著呀大佬

果隻4星黎

燈力放出EX

0:56

收到風今年夏日水著黑貞

你lv都唔升廢過3星tim

Old new is

梳

係囉 我都收島風係黑貞

放過我啦大佬，就黎要借財仔架啦

繼續燈唔該晒各位

抽到寶5為止

啱喇 無錢開飯喇就嚟

梅林 女既
春春春

未實裝本體前先實裝水著女帝

Up多次先

我老婆話唔中意水著

我收到風係水著阿福

天草神父裝靚仔過綺禮

好

依個真係正

大家興奮嗎

預告講明係水著尼祿

丶
禮裝

力架靚圖個到補埋佢記得

助攻

我份人就好謙嘅

又bin

TRY

你地又燈

一陣比你地燈到出阿福 其他人點算

玩命